軟便軟便 主人啊奴才好擔心你

主子就黎5個月 接左番屋企已經2個星期
日日都好活潑同個妹你追我逐
但阿妹痾靚屎 佢就痾軟便
餵埋益生菌消化酵素都係甘
食又食得狼死過人 快過人

會唔會食得太快
喂D喂D咁食得唔得。 我尻吹

喂(feed)係殘體字
餵先係正體字
屌你上連登都用垃圾字

平時係餵咩俾佢哋食?
水有冇每日換?

帶佢去睇個醫生做個基本身體檢查好過啦
諗住上黎問就有神醫答你 ？
3舊幾consult 都慳